[{"question": "https://www.zhihu.com/question/27260288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27260288/answer/150312222", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u662f\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\u81ea\u5df1\u53d7\u5230\u7684\u5a01\u80c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53301810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53301810/answer/150243412", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u8bfe\u8868\uff0c\u80fd\u6e9c\u8fdb\u5317\u5927\u8e6d\u8bfe\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56579674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56579674/answer/150258882", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6dd8\u5b9d3\u670810\u65e5\u8d77\u7981\u552e\u4ee3\u8d2d\u7c7b\u5883\u5916\u51fa\u7248\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56339355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56339355/answer/150478363", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6da8\u6210\u8fd9\u6837\uff0c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u5f81\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635303/answer/150192559", "content": "\n\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u771f\u7684\u5f88\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147167", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147167/answer/150409500", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827e\u739b\u00b7\u6c83\u68ee\uff08Emma Watson\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56484200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56484200/answer/150419890", "content": "\n\u6734\u69ff\u60e0\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u4eb2\u534e\u7684\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4f7f\u5979\u5012\u5411\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55347190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55347190/answer/150171640", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u7684\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u600e\u4e48\u6837\u5462\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u5bb6\u4eba\u53c8\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/150283816", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56636423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56636423/answer/150311176", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u5929\u53d1\u751f\u4e2d\u7f8e\u6218\u4e89\uff0c\u6211\u56fd\u6700\u6709\u529b\u7684\u5bf9\u6297\u624b\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56679733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56679733/answer/150259190", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u67085\u65e5\u5f20\u56fd\u7acb\u63d0\u51fa\u7684\uff1a\u201c\u65d7\u5e1c\u9c9c\u660e\u5730\u53cd\u5bf9\u90a3\u4e9b\u5206\u88c2\u7956\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u548c\u641e\u53f0\u72ec\u7684\u4eba\u5230\u6211\u4eec\u8fd9\u513f\u6765\u6323\u94b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56190556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56190556/answer/150250021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u7279\u6717\u666e\u5e9f\u9664\u5965\u5df4\u9a6c\u201c\u8de8\u6027\u522b\u5395\u6240\u4ee4\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635303/answer/150282660", "content": "\n\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u771f\u7684\u5f88\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20736019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20736019/answer/150335497", "content": "\n\u65e5\u8bed\u548c\u97e9\u8bed\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u6216\u4e0d\u5e38\u89c1\u7684\u6c49\u5b57\u6210\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55672553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55672553/answer/150272309", "content": "\n\u7ad9\u5728\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u89d2\u5ea6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u82f1\u535a\u7269\u9986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36032497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36032497/answer/65559643", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\u5fc5\u987b\u53bb\u7684\u56db\u4e2a\u5730\u65b9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635303/answer/150246400", "content": "\n\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u771f\u7684\u5f88\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56679733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56679733/answer/150444162", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u67085\u65e5\u5f20\u56fd\u7acb\u63d0\u51fa\u7684\uff1a\u201c\u65d7\u5e1c\u9c9c\u660e\u5730\u53cd\u5bf9\u90a3\u4e9b\u5206\u88c2\u7956\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u548c\u641e\u53f0\u72ec\u7684\u4eba\u5230\u6211\u4eec\u8fd9\u513f\u6765\u6323\u94b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55350280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55350280/answer/150369725", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u5973\u751f\u613f\u610f\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56754464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56754464/answer/150286396", "content": "\n\u96f6\u4e0b\u4e94\u5ea6\u4e0d\u7ed3\u51b0\u7684\u683c\u529b\u51b0\u7bb1\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37274795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37274795/answer/101163050", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u5728\u4e2d\u56fd\u53d1\u751f\u4e86\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56679733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56679733/answer/150029066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u67085\u65e5\u5f20\u56fd\u7acb\u63d0\u51fa\u7684\uff1a\u201c\u65d7\u5e1c\u9c9c\u660e\u5730\u53cd\u5bf9\u90a3\u4e9b\u5206\u88c2\u7956\u56fd\u7684\u601d\u60f3\u548c\u641e\u53f0\u72ec\u7684\u4eba\u5230\u6211\u4eec\u8fd9\u513f\u6765\u6323\u94b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20831293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20831293/answer/150149528", "content": "\n\u5973\u751f\u8282\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/150232565", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56291358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56291358/answer/150356297", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91c7\u94dc\u5f00\u8bfb\u4e66\u6536\u8d39\u793e\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20831293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20831293/answer/90038526", "content": "\n\u5973\u751f\u8282\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49120956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49120956/answer/150288262", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5eb8\u533b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54541262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54541262/answer/150213290", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u4e4d\u770b\u5f88\u7f8e\uff0c\u4f46\u6216\u7ecf\u4e16\u4e8b\uff0c\u6216\u9694\u4e45\u65f6\u6108\u53d1\u89c9\u5f97\u5f88\u6ca1\u9053\u7406\u4e14\u6076\u5fc3\u5230\u6781\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56685848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56685848/answer/150255048", "content": "\n\u5982\u679c\u77e5\u4e4e\u81ea\u53e4\u6709\u4e4b\uff0c\u90a3\u4e48\u4ece\u53e4\u5230\u4eca\u4f1a\u6709\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56707020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56707020/answer/150099265", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u90fd\u4e50\u66fc\u591a\u516c\u53f8\u6253\u4eba\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22913650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22913650/answer/149018631", "content": "\n\u4eba\u8fd9\u4e00\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56419319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56419319/answer/150259411", "content": "\n\u7531\u534e\u4e3a\u88c1\u5458\u4f20\u95fb\u5f15\u53d1\u7684\u601d\u8003\uff1a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5982\u4f55\u907f\u514d\u4e2d\u5e74\u906d\u9047\u4e8b\u4e1a\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40201636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40201636/answer/150158594", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u5c06\u5728\u97e9\u90e8\u7f72\u53cd\u5bfc\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/150395540", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36032497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36032497/answer/65669919", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u4eba\u5fc5\u987b\u53bb\u7684\u56db\u4e2a\u5730\u65b9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/147040441", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47647183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47647183/answer/148379014", "content": "\n\u5317\u4eac\u7684\u623f\u4ef7\u662f\u4e0d\u662f\u6b63\u5728\u900f\u652f\u7740\u5317\u4eac\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u521b\u9020\u529b\u548c\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56291358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56291358/answer/150499097", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91c7\u94dc\u5f00\u8bfb\u4e66\u6536\u8d39\u793e\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/114725418", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24712316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24712316/answer/150301917", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u81f3\u4eca\u60f3\u8d77\u6765\u540e\u6015\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/150164886", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22439878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22439878/answer/150228265", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5200\u90ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56291358", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56291358/answer/150371000", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91c7\u94dc\u5f00\u8bfb\u4e66\u6536\u8d39\u793e\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29432827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29432827/answer/150337041", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u5668\u8ba1\u7b97\u51fa\u300c1+1=2\u300d\u7684\u6574\u4e2a\u8ba1\u7b97\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u79d2\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49444683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49444683/answer/150264176", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5510\u671d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55351437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55351437/answer/150371159", "content": "\n\u65f6\u95f4\u5230\u5e95\u5b58\u5728\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c\u5982\u679c\u5b58\u5728\uff0c\u5176\u672c\u8d28\u53c8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52342401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52342401/answer/150240370", "content": "\n\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56736923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56736923/answer/150334885", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6717\u8bfb\u8005\u300b\u4e2d\u90d1\u6e0a\u6d01\u4e0e\u90d1\u6d2a\u5347\u6717\u8bfb\u7684\u300a\u7236\u4e0e\u5b50\u300b\uff0c\u4ee5\u53ca\u4ed6\u4eec\u7684\u5bb6\u6559\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56625746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56625746/answer/150400919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e34\u8fd1 A \u56fd\u4f46\u5374\u5c5e\u4e8e B \u56fd\u7684\u5c9b\u5c7f\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20892275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20892275/answer/29441335", "content": "\n\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8bc4\u8bba\u5458\u7f72\u540d\u6709\u4ec0\u4e48\u8bb2\u7a76\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19731249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19731249/answer/43699374", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u82cf\u8054\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5165\u4fb5\u6ce2\u5170\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56608282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56608282/answer/149829946", "content": "\n\u4f0a\u65af\u5170\u6559\u662f\u600e\u6837\u8bde\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29331802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29331802/answer/150172311", "content": "\n\u4f60\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u7279\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29432827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29432827/answer/150408732", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u5668\u8ba1\u7b97\u51fa\u300c1+1=2\u300d\u7684\u6574\u4e2a\u8ba1\u7b97\u8fc7\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u79d2\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56754464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56754464/answer/150453351", "content": "\n\u96f6\u4e0b\u4e94\u5ea6\u4e0d\u7ed3\u51b0\u7684\u683c\u529b\u51b0\u7bb1\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31805456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31805456/answer/150490138", "content": "\n\u6ca1\u94b1\u7684\u5973\u751f\u8981\u6ce8\u610f\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u624d\u4e0d\u4f1a\u88ab\u89c9\u5f97\u5f88 low \uff0c\u4e0a\u4e0d\u4e86\u53f0\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26153306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26153306/answer/138090732", "content": "\n\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u5730\u8c03\u4f83\u5e73\u80f8\u7684\u59b9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36159810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36159810/answer/149069044", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5e08\u4e0a\u8bfe\u8bb2\u7684\u90fd\u61c2\uff0c\u53ef\u4f5c\u4e1a\u5374\u4e0d\u4f1a\u505a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56659117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56659117/answer/150226874", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u5bfc\u4eba\u7684\u6297\u65e5\u7535\u89c6\u5267?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55817232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55817232/answer/149679508", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u793e\u4f1a\u5bf9\u7537\u6027\u7684\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56734456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56734456/answer/150204285", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300a\u7f16\u5267\u5b8b\u65b9\u91d1\u201c\u5367\u5e95\u201d\u6a2a\u5e97\u5e26\u56de\u4e00\u7ebf\u5b9e\u5f55\uff1a \u8868\u6f14\uff0c\u4e00\u4e2a\u6b63\u5728\u88ab\u6bc1\u6389\u7684\u884c\u5f53\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30397246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30397246/answer/150067963", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u6768\u5e42\u7684\u4eba\u54c1\uff0c\u4f60\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19570400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19570400/answer/150327201", "content": "\n\u4f5c\u5bb6\u600e\u6837\u4ece\u751f\u6d3b\u4e2d\u5bfb\u627e\u7075\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20831293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20831293/answer/89754211", "content": "\n\u5973\u751f\u8282\u662f\u4e00\u79cd\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u6b67\u89c6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56484200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56484200/answer/150456100", "content": "\n\u6734\u69ff\u60e0\u4e00\u5f00\u59cb\u662f\u4eb2\u534e\u7684\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u4f7f\u5979\u5012\u5411\u7f8e\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/150310684", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/150312011", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56636423", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56636423/answer/149872522", "content": "\n\u5982\u679c\u660e\u5929\u53d1\u751f\u4e2d\u7f8e\u6218\u4e89\uff0c\u6211\u56fd\u6700\u6709\u529b\u7684\u5bf9\u6297\u624b\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22856657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22856657/answer/150335413", "content": "\n\u5982\u4f55\u62cd\u597d\u79c1\u623f\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56013164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56013164/answer/148051851", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5927\u4f17\u70b9\u8bc4\u5fc5\u5403\u699c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635303/answer/150379366", "content": "\n\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u771f\u7684\u5f88\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26911044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26911044/answer/150312165", "content": "\n\u6838\u6b66\u5668\u80fd\u628a\u5730\u7403\u70b8\u5f97\u7c89\u8eab\u788e\u9aa8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48701581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48701581/answer/149923234", "content": "\n\u8bf4\u8bf4\u8fc7\u53bb\u8bd5\u5377\u4e2d\u51fa\u73b0\u7684\u4e00\u4e9b\u5947\u8469\u7b54\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56788719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56788719/answer/150436460", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fb7\u514b\u8bfa\u7ef4\u8328\u57fa NBA \u5386\u53f2\u603b\u5f97\u5206\u8fbe\u5230\u4e09\u4e07\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29077330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29077330/answer/150326250", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u6700\u521d\u8fdb\u95e8\uff0c\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u52a8\u7269\u5982\u4eca\u6709\u4e86\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/143114375", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894816", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894816/answer/150124418", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5931\u8d25\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26933347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26933347/answer/150347246", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6559\u517b\u5982\u4f55\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/150011362", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55753140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55753140/answer/150220560", "content": "\n\u56fd\u5185\u5973\u6027\u771f\u7684\u6bd4\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u5973\u6027\u66f4\u6709\u5c0a\u4e25\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56731321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56731321/answer/150203495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u67d0\u4e9b\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u5728\u516c\u5171\u63d0\u95ee\u5185\u8be5\u7528\u300c\u3a03\u300d\u5b57\u7684\u5730\u65b9\u575a\u6301\u9519\u5199\u6210\u300c\u6028\u603c\u300d\u7684\u300c\u603c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56163142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56163142/answer/148964625", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a P10\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38035964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38035964/answer/74790670", "content": "\n80 \u540e\u548c 90 \u540e\u7684\u5a5a\u604b\u89c2\u5ff5\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41040990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41040990/answer/150407875", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7535\u5f71\u516c\u53f8\u559c\u6b22\u5f00\u5728\u970d\u5c14\u679c\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51495960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51495960/answer/127100827", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27564352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27564352/answer/145780668", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u80a5\u80d6\u4e25\u91cd\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56746702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56746702/answer/150243299", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6559\u5ba4\u559d\u888b\u88c5\u7684\u725b\u5976\u5c31\u4f1a\u88ab\u8001\u5e08\u8bf4\uff0c\u800c\u628a\u725b\u5976\u6324\u5230\u676f\u5b50\u91cc\u5c31\u53ef\u4ee5\u8086\u65e0\u5fcc\u60ee\u7684\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56185405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56185405/answer/150343408", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u4e0b\u6d77\u7ecf\u5546\u5f00\u98df\u54c1\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41404094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41404094/answer/150412556", "content": "\n\u300a\u54c6\u5566 A \u68a6\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/150341626", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/150123058", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u4e2a\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35779606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35779606/answer/137548945", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u903c\u771f\u7684 Cosplay \u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26234383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26234383/answer/150429883", "content": "\n\u5973\u5b69\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u5987\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51498153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51498153/answer/149134609", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u5dee\u5230\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56187587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56187587/answer/149207467", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u540e\u6765\u8ba4\u4e3a\u5f88\u571f\u5f88low\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55351437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55351437/answer/150165816", "content": "\n\u65f6\u95f4\u5230\u5e95\u5b58\u5728\u4e0d\u5b58\u5728\uff0c\u5982\u679c\u5b58\u5728\uff0c\u5176\u672c\u8d28\u53c8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48689851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48689851/answer/145509583", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u4e2d\u56fd\u662f\u57fa\u5efa\u72c2\u9b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56501197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56501197/answer/150255037", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u8fd9\u4e2a\u96f7\u8fbe\u600e\u4e48\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56684720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56684720/answer/150301864", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u9759\u5b89\u5bfa\u5927\u949f\u5760\u843d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56579674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56579674/answer/150339328", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6dd8\u5b9d3\u670810\u65e5\u8d77\u7981\u552e\u4ee3\u8d2d\u7c7b\u5883\u5916\u51fa\u7248\u7269\uff1f\n"}]